深圳零確診，唔該咪又賴祖國送禮

近日新增大量本地確診

大家出街一定要戴口罩

勤力洗手

唔好去人多既地方

希望政府可以立即停課，收緊限聚令，停gym房，戲院，k房等

我居港印度人
賴唔賴得祖國

唔驗咪零

唔賴得㗎
又要拉又要鎖

多謝樓主提醒

不要泄露國家機密

人均工資1000蚊，你估個個俾得起100蚊做檢測
100蚊等於佢地一個星期生活費...